[突發] 尖東開始多人

行緊過去起點

無封？

尖東站無封

好多中環搭船返尖咀